發唔發覺當撈侵見完金正恩之後，唔見cctvb報道伊斯蘭國玩恐怖襲擊？

何志缸又中！！